斥京脆弱獨裁 蓬佩奧促放人

節錄

斥京脆弱獨裁 蓬佩奧促放人

12港人送中案前日在深圳鹽田法院宣判，鄧棨然及喬映瑜分別判囚三年及兩年；李宇軒等八人則被判囚七個月。美國國務卿蓬佩奧（圖）昨要求中國立即放人。

相關新聞：官派律師審訊後失聯 陷獄港青上訴無門 朱凱廸：司法程序欠妥 判刑皆屬不公

台團體倡修例 加強援港人

蓬佩奧昨發聲明，指美國強烈譴責深圳法院行動，並要求立即無條件釋放被判入獄的10人，又指事件表明北京向公民展示真面孔，「阻止本國人民離開的政權，無法以偉大或全球領袖自居。這僅僅是一種脆弱的獨裁政權，害怕自己人民」。案件再次暴露北京殘暴行為，公然無視其簽署的國際條約，並蔑視香港人民權利。

另外，台灣公民團體昨在。。。。。。。。

經民連研究員江旻諺強調，台灣應針對性。。。。。。。。。

法新社／台灣蘋果新聞網

蓬佩奧都就黎無得撈啦 講經咩

Let’s see.